急！咁落去贏唔到！

希望大家細心睇完！預左比人話分化

大家唔好天真攻到入去
勇武極都唔夠full gear嘅禽獸打！
火魔同人地槍冇得比。

火唔喺同佢地武力對碰用，我地要真正發揮到要靠嘅喺點運用我地既資源。

革命喺會有犧牲，我地要做嘅係令犧牲有價值。佢地捱緊，我地做其他嘢，而唔喺死攻冇結果，而被狗咬。

救poly要靠文攻

(1,2點都係參考連登巴絲嘅意見）
1.用人道理由要求開路運送食物+FA
要國際傳媒睇住，popo唔比，就加強國際戰線！

2.召開民間記者會。
打悲情牌，講述Poly內情況，斷水斷糧，大量傷者無FA，嘗試相信狗出黎嘅人，遭受武力攻擊（Tg，防暴武力鎮壓，記者/FA受傷），要求popo開路，否則成為戰爭罪犯！就算最後救唔哂手足，都要全世界見到黑警嘅所作所為！

3.煲大popo嘅罪證
例如：炸毁傷兵醫院、非法禁錮Poly學生、狗車撞人引致人踩人事件、水炮車蓄意射向記者等等，引起外界壓力！

出面嘅人建議！

1.繼續18區開花
（建議離遠油尖旺先可以引開啲狗）
1間360換1架eu，18區同時做，成效就好大，同埋裝修嘅地方好多，目的喺流水式引狗，要做到即使Poly被圍，個革命依然會繼續，從而令Poly嘅重要性降低，啲狗咪繼續圍，我地繼續開花，各區快閃（裝修，和你Lunch，Set rb或其他）

2.攻狗屋。
而家各區狗屋狗署防備少左，重點去哂Poly，與其喺油尖旺火魔塊地，不如去返自己區燒狗屋。

3.快閃行動
Be water都講左幾百萬次，唔好再長期駐守某個地方，防止比狗包抄，唔好有「守左咁耐唔想走」嘅諗法，戰線有好多，武力唔平等下喺守唔到！啲狗清完走左咪再去過，啲狗唔會24小時係度，唔好因小失大。

4.了解自己作用
每個人都唔知喺一個人頭數。
出嚟嘅/唔出嚟嘅都好，要過濾資訊，唔好睇到要人就9出，要知自己做咩，帶咩出，連登/Tg好多資訊，過濾完先出嚟。
唔好見到要人，咩都唔知就出嚟送頭。

5.指令清晰化
呢幾日成日見，poly要人，唔出尖沙咀就等endgame，唔出旺角就喺鬼等等。
想召集人就清晰啲
e.g
召集：佐敦尖沙咀狗屋要人/
地點：最好有番個詳細嘅位，就咁講暴大，poly，成間咁大，即係邊度？
要咩人：要火魔/Fa/前線/和理非/其他
講現場情況：缺水/缺火魔材料

主要目的，防止一啲人亂咁帶風向，同埋一睇就知道要做咩，當然情況危急，打到幾多就幾多啦。

仲想攻第3次，有幾多支援嘅人比人拉，政府就喺咁引哂你地去送頭，接二連三，定事不過三，自己諗啦

另外，21號開始唔好再俾人拉，唔喺有機會俾啲狗扣留影響24號投票。
雖然話48，但唔知佢地會唔會賤招變72，96。

推

暫時不可能再開花了！
正苦就會取消區議會

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

開花只係喺其中一個選擇
重要喺趁大家要有效運動資源
唔好同狗鬥武力

上面講緊大方針 睇清楚唔該